代友問：如果TU 去到i 重做唔做到按揭

朋友(利申不是我)抽到居屋，但佢個TU 只係去到i，想問上銀行做唔做到按揭？佢 而家1516，驚比咗首期銀行唔批就仆街....有無財經達人講吓？thank

個tu爛到咁 莫講話銀行 財仔都應該唔批

唔係房屋署做擔保人? 去銀行做預批好過呢度問

唔該等我問下佢先

其實你問同你朋友問有咩分別

佢無acc

舊聞

房屋署做擔保，不過冇H按，P按，廿五年，銀行唔係信你(朋友)，難聽啲係信房屋署

正常黎講應該係銀行同一二線財仔都唔會SO你／你朋友，但係居屋由房署做擔保，所以我估應該無問題 （好似係）

BTW 不如問房署，我地唔係做房署

再BTW 屌你／你個FD ，咁好彩抽到居屋